係咪真係發火覺解決到問題

話說我返工度有個女仔
大約20尾左右 咁佢係比普通職員高一級個種（因為年資算長）但工作能力出名唔掂 懶個種
個樣就普普通通咁
因為佢工作能力問題 所以佢都唔算受歡迎個種
成日比啲同事背後話佢臭西8婆 豬扒之類 咩池美麗個type

本身一開頭覺得佢無咩野 因為算傾得埋個種 所以一直發現唔到個問題
純粹覺得佢煩左啲 因為佢好中意將啲唔屬於我既工作扔比我做
但我一開始因為岩岩出黎野 加上工作上既野未上手
咁諗住反正得閒咪幫佢 以加諗返起都覺得自己蠢
但以加我做野已經上手 佢又開始老奉咁 搞到我真係好撚嬲
唔知佢厚面皮定真係蠢啦 我比左好多次說話佢聽
佢都仲夠膽死比啲野我做 但佢係唔會咁樣對其他同事
係前幾日我火都來 屌佢 佢先扮下野 扮幫我做野

對住呢啲人係哋真係下下都要發火先解決到？
諗住佢再係咁就真係直接屌佢老母算

經過上星期 我同我自己講 我唔可以再係咁

我都想知。如果唔發脾氣（因為嗌交真係好肉酸），有冇第二啲解決方法？咁如果佢同老細好close，又係咪即係做咩都冇用，只可以硬食？

利申：啱啱踏入職場，覺得返工啲人事好煩，返到心攰。

唉 啱啱出社會真係最容易比人食
太善良真係會比人食 永不超生
唔好介意肉唔肉酸 啲人就知你驚肉酸 先咁樣恰你
上星期真係屌左個成9日食我上司一鑊先深刻體驗到人善被人欺
如果肉酸啲可以換返自己既開心 咁我寧願肉酸啲
反正錯個個唔係我

你嗰啲唔係善良係叫怕事

都可以咁講 就係太怕事 自卑 唔想搞咁多野
先會係咁比個仆街上司食住
做好多根本唔屬於我工作範圍既野
前幾日我明明都做多左唔屬於我工佢範圍既野
佢都仲貪得無厭 仲要威脅我
我屌佢老母 我真係忍唔住屌左佢一鑊 之後佢先無出聲
從呢日開始 我就知道 一路忍 根本解決唔到問題 啲人只會食住上
以後我都唔會再忍

又唔洗咁偏激
人攞你著數你可以攞返佢著數
企硬唔係唔得
不過會好辛苦同埋你首先要係個人才
最緊要唔好計較先
用工作量証明你係有能力做到再去計較佢

高招

面皮厚到可以拎黎研發新型避彈衣

原來係佢
佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

條女真心on9
比哂說話佢聽 仲要唔止一次
都可以繼續扮唔知
除非發火屌9佢之外 我真係諗唔到咩方法

我自己一遇到呢種情況，會影底灑啲人夾硬比我做唔係我範圍唧野。日後我忍無可忍，會同佢當面對質，又或者搵機會用呢啲野洗佢一鑊勁。如果係上司，當面講完無改善我會離職再上網爆大鑊。

我試過你個情況
我會講明我好多野做 唔一定幫到你
佢死塞就照要 但臨到deadline再一野塞比佢
話做唔切tim 等佢咩鑊
佢唔敢照直同老細講 佢食左死貓下次就唔會搵你

不過我建議都係能者多勞好d ,fg出黎 得益係自己
我都係好似你咁 今年逆市升職有bonus